﻿%%%
%%%
%%% Vytvoří náležitosti dle směrnice rektora
%%%    Soubor VSKP.tex
%%%
%% Do preambule hlavního souboru vložte následující příkazy:
%%    \usepackage{VSKP}  % Načte styl šablony dle směrnice rektora
%%    \input{VSKP}       % Načte data pro vyplnění šablony
%%
%% Na začátek hlavního souboru (za \begin{document} ) vložte příkazy pro vysázení desek
%%   \titul% vytiskne titul práce
%%   \abstrakty% vytiskne stránku s abstrakty
%%
%% Použité kódování UTF-8
%%
%%% Generování údajů

\fakulta{Fakulta elektrotechniky a komunikačních technologií}
\enfakulta{Faculty of Electrical Engineering and Communication}
\fakultazkr{FEKT}
  % zkratka fakulty
\adresafakulta{Technická 3058/10, 61600 Brno}
\fakultalogo{logo/\fakultazkr}% jméno obrázku s logem fakulty (musí být v adresári ./logo)

\ustav{Ústav automatizace a měřicí techniky}
\enustav{Department of Control and Instrumentation}

% udaje o autorovi

\autor{Bc.}{Adam Ligocki}{}  % Jméno autora, 
    % Tituly vložte samostatně, např. \autor{Ing.}{Petra Smékalová}{}
\autorzkr{Ligocki, A.}
  % bibliografické jméno

\typstudia{N}
  % M, N, B, D
  % M - Magisterské, N - Navazující magisterské, B - Bakalářské, D-Doktorské
  % U typu studia M a N se liší anglický název

\nazev{Metody současné sebelokalizace a mapování pro hloubkové kamery} 
  % Ručně můžete dlouhý text zalomit pomocí " \break "
\ennazev{Methods for Simultaneous Self-localization and Mapping for Depht Cameras} 
  % Ručně můžete dlouhý text zalomit pomocí " \break "

%vedouci prace
\vedouci{prof. Ing.}{Luděk Žalud}{, Ph.D.}
\citacevedouci{Vedoucí  prof. Ing. Luděk Žalud, Ph.D.} % Označení vedoucího práce pro citaci záv. práce. Musí být ukončeno tečkou.

\datumobhajoby{neuvedeno}
\abstrakt{\noindent } 
  % Před "\n" vložit další "\n"
\enabstrakt{\noindent } 
  % Před "\n" vložit další "\n"
\klicovaslova{\noindent hloubková kamera, sebelokalizace, mapování} % Před "\n" vložit další "\n"
\enklicovaslova{\noindent depth cemara, self-localization, mapping} % Před "\n" vložit další "\n"
  
%%
%%   Konec generování údajů
%%


%%
%%   Vlastní vysázení desek umístnit na začátek práce
%%
%\titul% vytiskne titul práce
%\abstrakty% vytiskne stránku s abstrakty
